淋病個邏輯真係好得意,叫班細嘅夾硬嚟過惡法之後話改善咗關係

食屎狗

佢改善係指同保皇狗既關係

佢呢個講野模式港豬最受落
賤人都變好人